元朗區議會主席黃偉賢涉嫌阻差辦公 被差人鎖上手銬帶走

元朗區議會主席黃偉賢被警員鎖上手銬帶走

元朗721暴力襲擊發生8個月，有市民包括黑衣人，晚上七時許在元朗又新街聚集，之後在區內快閃遊走，期間有人在大棠路用紙皮等雜物堵路，防暴警察到八時半後到場，在合益路施放催淚彈驅散，並在又新街制服多人搜查，要求在場記者退後，其他人立即離開，不要混在記者群中。另外，亦有市民到港鐵元朗站下的巴士總站，清理支持23條立法的標語及海報，防暴警察到場驅趕，到八時許警員截查多人，包括元朗區議會主席黃偉賢，他被鎖上手銬，再被警員帶上警車載走，現場消息指，黃偉賢涉嫌阻礙警務人員執行職務被捕。

港鐵今日未有提早關閉元朗站，指元朗站維持運作，但A、B、J、K及H出口下午4時起暫時關閉，以管理車站人流，呼籲乘客使用其他出入口進出車站及留意職員指示。今次是721事件後，港鐵首次未有21號提早關站。

最好問返黃偉緊
係邊隻狗拉佢嘅
擺低個名 遲下制裁佢

黃偉賢